{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009381",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 스테이R펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。 カフェの利用時間は09:00から20:30までで、現場の状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは2023年6月から2023年8月まで運営が予定されています。 利用時間は16:00から21:00までで、利用する際は安全のために規則を厳守する必要があります。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 現場の状況によっては駐車できない場合があります。 消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器も備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室時間は遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や直火はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での無分別な行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約での重複予約について教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがありますので、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定による料金表の間違いについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供される設備について教えてください。",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は09:00から20:30までで、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用期間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは2023年6月から2023年8月まで運営が予定されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は16:00から21:00までで、利用する際は安全のために規則を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "現場の状況によっては駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような安全設備が備えられていますか？",
            "answer": "消火器、一酸化炭素検出器、火災警報器も備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 798
    }
}